連登仔終於得償所願啦

日日拜登拜登
以家真係拜登做總統啦開心啦

拜燈必勝

唔好再講事實喇

成班on9仔都唔知燈乜鳩
唔講以為有超能力